好了 來跟慈孤觀音說 你要求什麼？

要多條慈菇

樓主死全家

要何老師挖眼